{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Minusugused ahvid!","hints":[{"text":"Olen p√§ikesepaiste v√§rv"},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa"},{"text":"Mul on koor, mille sa √§ra viskad"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Ma olen armas!","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm"},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat"},{"text":"Mulle maitseb v√§ga magus"}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puu otsas. Vahel olen roheline ka!","hints":[{"text":"Kasvan puu otsas"},{"text":"V√µin olla punane v√µi roheline"},{"text":"√úks vana √ºtlus √ºtleb, et v√µin arsti eemal hoida"}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Olen k√µrvitsate v√§rv"},{"text":"J√§nkudele meeldib mind palju s√º√ºa"},{"text":"Kasvan maa sees"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA726","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen valge ja sa jood mind. Lehmad annavad mulle.","hints":[{"text":"Olen vedelik"},{"text":"Lehmad aitavad mind teha"},{"text":"Sa jood mind teraviljaga"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5F5DC","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ning v√µib olla roheline, punane v√µi lilla. Kasvan kobarates.","hints":[{"text":"Kasvan grupis"},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve"},{"text":"Mind v√µib teha mahlaks."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Kirsid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9575CD","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Ma olen √ºmmargune ja apelsin ja sa v√µid mu mahla juua.  Mul on koor.","hints":[{"text":"Olen tsitruseline puuvili"},{"text":"Sa v√µid juua minu mahla"},{"text":"Olen nime saanud v√§rvi j√§rgi"}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen pikk roheline k√∂√∂givili. Vahel marineeritakse mind.","hints":[{"text":"Olen roheline ja pikk"},{"text":"Olen k√∂√∂givili"},{"text":"Sa v√µid mind marineerida, et ma kauem vastu peaks"}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81C784","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike √ºmmargune puuvili, tihti punane, mille sees on auk.","hints":[{"text":"Olen vili"},{"text":"Olen tihti punane"},{"text":"Ô∏è Mul on k√µva pits sees"}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Kirss","isCorrect":true},{"label":"Vaarika","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD32F2F","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen magus, kuldne vedelikulevi, mille sa leivale paned. Mesilased teevad mind.","hints":[{"text":"Ma l√§hen h√§sti r√∂stsaiale"},{"text":"Mesilased tegelevad minu tegemisega"},{"text":"Olen kollane ja magus"}],"options":[{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCA28","category":"food","icon":"üçé"}}]}